### OCaml + set-theoretic

Некоторые люди [наисследовали](https://arxiv.org/pdf/1606.01106), что полиморфные варианты в OCaml сделаны криво, а надо сделать их по-другому.

Предлагается скооперироваться с человеком, который делает задачу про [обычные полиморфные варианты](09OCaml+polyvariants.md), на двоих сообразиться чем отличается одно от другого, и реализовать одно и другое
